撐警的人主要的2個邏輯

1. 因為你亂過馬路，所以警察槍斃你都係你自找苦吃

2. 喺呢條馬路出現的所有人都係別有用心、有組織、有預謀，個個死有餘辜。

大家，聽日見。